球壇有邊d係一人球隊

未必係數據好出眾
但冇左呢一條友 成隊波ge表現會down左個grade

曼聯-bruno
水晶宮- zaha
李城- vardy
利記- vvd
早幾年車仔- hazard
上年紐卡素- 新麥詩明

騎士- rmbj

湖人-KCP

曼聯_十二碼

皇馬c羅
巴薩梅西

Av jack

錫菲聯 d henderson

維拉 Grealish
希望佢下年會去大球會

而家水晶宮Zaha近期表現太飄忽
所以無咗佢其實影響不大

講準確啲應該係上季
今季表現好返

黑池 查理阿當

巴塞

羅馬 - 食屎晴

阿森納 - 雲加

利點解係vvd？
唔係文尼？

垃圾車-油王

阿根廷-小花

屌你老母臭閪懶好笑以為自己好撚識波
破壞晒個討論

些路迪 - 中村俊輔

反獌係咁弱智

冇嘢講嗱屌你老母打靶狗？

暴聯 var

第一場就保送兩球十二碼

你夠笑人啦，獌狗笑人就得， 咁你隊波真係多十二碼嘛，做咩咁抗拒事實啫

你有冇朋友？

唔係睇標題就死番去讀小學啦

皇馬 - 佩雷斯

你就咁講句十二碼就叫破壞討論

佢打咁多隻字爆晒粗又叫咩

呢個上季都係
今季我覺得waltkins同樣crucial

Watkins

是旦啦 ，講下笑又唔得，仲要係事實黎

AC米蘭 伊巴

今季其實仲有查漢奴古
五大聯會創造機會最多ge球員

佢傷咗九場 六勝三和

事實就係var 唔係人
你柒左

你呢d低質利狗不嬲柒開
我唔會怪你

係啦，又利狗，，你屈我疤都合理啲，至少我中意美斯，利我一個都唔中意

已經貼過證據，喺你死口唔認

Arsenal - Kroenke

乜鳩證據，阿記車仔曼聯利記皇巴米蘭祖記我都有出過，總之我唔係利狗，你要點屈你既事，係要屈我做曼聯對頭球會球迷會開心啲既隨便你

圓堂守——閃電十一人

巴塞都冇人講？

我想講伊巴去曼聯果排我直頭撐過曼，點樣會係利，你唔係以為得利迷先會抽你地十二碼水呀

香港-陳7

自從阿迷串鳩利記之後
你咪係咁開串阿記/阿迷嘅post囉

垃圾乞衣米蘭死全家啦

Piatek 哈化柏林
Lanzini 韋斯咸

你條賤種唯一缺點就係撐過曼

今季Lanzini變左輪換，之前係主力，鬼叫佢傷

廣州恆大--保連奴

為球隊勇戰受傷=鬼叫佢傷
你份人都算仆街

瑞士 - 費達拿

係， 真係唯一缺點

on9,係佢地果種氣焰，結果踢到屎咁先想串佢

利迷果種氣焰又唔見你串

人地氣焰完拎英超 歐聯 點串呀大佬

巴塞有冇美斯我覺得分別唔大
特別講緊有沙維小白個時

呢個都係
亞冠冇佢即刻收晒皮

仲有華佬

阿仙奴-Saka

事實係佢講十二碼

唔係講var

你又柒左

我專登講錯嚟引利狗反駁
事實係十二碼都唔係人嚟
你地柒哂

發現你都出唔少利post, 原來你利迷黎， 我柒咗

撐叔

撐得好

事你老母臭閪實咩
點證明呀？白尻痴

咩點證明，咁佢真係多十二碼，你想點證明呀，cls

十二碼唔係球員已經搞撚笑啦
仲係度事實事實,實你老母臭閪咩
講撚到自己隊隊都開post 串過好撚中立咁
隊隊都串過證明你個閪人幾撚低賤喳
垃尻閪圾乞衣米蘭

你依家人身攻擊一定唔低賤好高尚

Liverpool Jordan Henderson

好波！

面皮厚到專登講錯都講得出

邊夠你講 我認輸

咁唔該你摺埋一二邊

山王工業

得澤北一個